【茶記撚】有咩野你係一定會叫

咖哩牛腩飯真係好正，我真心好鐘意

菜遠枝竹腩。未食過唔好叫男人

片皮鴨

嘩，高級野喎

凍檸茶

凍奶茶

中湯 檸茶 鮮茄豬扒飯
利申 食開華漢茶餐廳

凍奶茶
唔好飲嘅根本唔叫茶餐廳

杏霜是無敵

駁唔到

奶醬多